點解綠衫狗會拉畜聾走叫佢哋唔好打？

係兩班人？

知道咁多記者，仲唔禁住咩仲打到爆缸

食屎啦三毛，咪撚諗住維穩，我唔會忘記今日你班黑警點樣入西鐵站打到啲市民爆晒缸

因為做得太柒掛

個綠衫睇頭盔都似係畜聾黎

所以話, 呢個垃圾政府, 每次都犯錯
速龍衝入站內無差別打人

未受到柯打可以打記者掛
你估佢地唔想咩

唔係喇屌
喺now tv聽到，好撚怪
畜聾癫咗咁衝，綠衣狗就拉住仲叫唔好打

濫用武力，死差佬，洗定羅友等坐監啦

癲 咪打殘體字

站內太光 比人影唒

想打記者嗰個可能心諗鄧炳強會照佢
拉走佢嗰個可能心諗出事d高層會唔撚見晒人

綠衫警犬 畜龍公安？